有冇人覺得今年歐聯真係近10年最好睇

之前3年都比皇馬屈機
皇巴拜明顯超班
加埋馬體會 打既守勢波
今年真係隊隊都肯攻

好多comeback 有祖反cup馬體會
再有ajax 連斬皇 祖 但都3球優勢下比熱踢走 但班後生仔真係好肯攻 好撚精彩
熱對鏝次回合 對阿積士次回合一定係經典中經典 點都死唔去
再有疤串77一個禮拜 最後利屠疤4球
今年既歐聯太精彩

咁既決賽組合
英超第二對英超第四 睇埋我果份
你走落街問最想乜決賽組合都唔會有人答呢兩隊

跟住歐洲霸主隨時係英超第3對英超第5
咦 咁英超第1呢

今年精彩在多反cup

比踢多兩隻腳既打劫囉

英超波真係一場都無睇過

歐聯同FA cup carabao cup無咩分別 都係嗰啲隊攞

咁可以點 你要怪咪怪做咩其他隊咁唔爭氣囉

證明足球唔係純踢技術

之前d 決賽防勢波悶到pk

仲有psg比獌反cup再加尼馬個閪樣

黑哨囉 仲問